風夏最終回,瀨尾公治新作將於週刊少年MAGAMEGA上6月連載開始

『風夏』が最終回を迎えた瀬尾公治の新連載が早くも決定。新作の舞台は週刊少年マガジン編集部
6月より週刊少年マガジンで連載開始予定
主人公は編集者のようです。
こういう内情を描く漫画は好き。どこまで事実に基づくものになるかは不明です。
漫画の最後の編集者のコメントなど痛い人も多そうですが
瀬尾さんの作風だと爽やかな感じになりそう(笑)

轉行畫h漫啦

又有新作

死唔斷氣

又嚟

今次唔畫到主角結婚 ，又唔扑嘢

番外有

以前本篇都會扑嘢，小鎮扑完一次又一次

根本係h漫

今次死邊個

垃圾

女主死撚左就冇睇

涼風

又黎

same

195話 最終回/

今次到小鎮果兩公婆個仔啦啩

死撚左風夏之後無睇過

爛尾公治我屌你老母 仲有面畫新作

加一
見證住布卡個分一日之內由4.5跌到3.5

大希危險了

唔好再寫前作後代

始終最鐘意涼風

見到瀨尾條仆街畫死人哋個女就眼火爆

今次竟然冇扑野

屌你老味爛尾